有冇巴打住係女朋友屋企？

可否分享下平日既生活？
例如點面對佢屋企人？
平時點扑野